高鐵通車後, 北上唔只食飯, 連打疫苗都會好方便

希望高官可以係通車日示範下, 由其係林鄭

你呢隻港豬仲以為鳩鐵旨在俾你北上？？

我9錢屌左近10年，鳩錢起黎旨在更方便班支南蝗來回食你資源，香港平靚正醫療必然第一先搶 ！！

支那人咁鐘意打, 由高鐵運返D黑疫苗黎香港同佢地打飽佢

你信依家港豬未有支那疫苗？？？